布琳將會含淚洗走山治記憶

為山治犧牲自己，然後清除佢對自己嘅記憶